[京阿尼] ツルネ−風舞高校弓道部− TV動畫化決定

nhk 同時宣佈18年 嘅3部 TV 動畫化 弓道部肯定係京都嫁啦 因為係自家文庫 角川個個可能都係京都

屌京阿尼又玩gay佬 不了

唔係太gay 都會睇下嘅

之前見佢個youtube channel呢套野幾搶鏡下都覺得有先兆

腐女有市場都合理

寧願睇free
射箭呢套個個都好似0仔咁

話時話呢個有無人講，分分鐘又話選唔到

又選唔到嘅話 可以準備行返舊路幫其他文庫打工

琴之森

應該都係自己文庫揾，呢套射箭都係得獎勵賞唔係大賞

再唔係好似上低音號或者冰菓咁揾d原創小說漫畫改下都幾正